我見到個警司咁撚樣回應721我真係心都嗡鳩埋

我見到個警司咁樣回應721我真係心都嗡鳩埋

被問7.21元朗事件調查進度 新界北指揮官未有回應

新界北總區指揮官郭蔭庸出席警方記者會後，被多名記者追訪，要求他交代7月21日元朗事件的調查進度，他未有回應。多名記者在記者會後，走到郭蔭庸面前要求他回應，作為元朗警區指揮官的上級，有沒有了解7.21元朗事件，當晚警車為何沒有出現在鳳筱北街，以及7.21當晚他身處哪裡，郭蔭庸只是低頭執拾文件，未有作出回應。被問到印尼女記者懷疑被警方的子彈擊中眼部，事件調查的進度如何，他亦未有回應便離開。

2019-10-08 18:49:36

link都唔想搵，tg見到

721 超大量整合上線啦！ 矛頭: 元朗鄉黑 葉虎 何君堯 游乃強 李家超 梁振英 中聯辦！

有無得整個針對721嘅行動，

點解可以淡化得咁緊要！？

游乃強 李加超

點解你地晚晚都瞓得著

元朗警、黑合作內幕 [鄧二哥]疑涉貪

Sad

7.21元朗事件派口罩者疑似中聯辦新界工作部副部長葉虎。(黃色圈者)時間約6.36 pm。

咁快唔嬲啦 ?
幫大家重溫下
如果果日 比人打既係你老婆仔女
你點呀 ?

黑警鄉黑
不共戴天!

反送中》元朗「藤條車」搜出武士刀、公安帽 車主身分疑點重重

2019-07-27

〔即時新聞／綜合報導〕香港反送中「光復元朗」遊行今（27）晚傳出元朗西鐵站旁一輛自小客車後座被人發現放有6根「藤條」，引起遊行民眾不滿。隨後又爆出後車廂放有武士刀、鐵管、木棍以及疑似中國公安帽，經查後車主非華人，疑點重重。

綜合港媒報導，香港「光復元朗」遊行晚間有眼尖民眾發現，路邊一台黑色自小客車後座放有至少6根「藤條」，與上週攻擊市民的白衣歹徒武器相同，引起群眾不滿，砸破車窗並留下「踢走黑社會」等標語。

請繼續往下閱讀...

隨後又有憤怒民眾撬開其後車廂，竟發現內藏「武士刀」、「鐵管木棍」、以及疑似「中國公安帽」，消息傳出香港社群一片嘩然。

《香港01》指出，經查詢車牌後，車主全名為「Karunanayaka Mudiyanselage, Eranda M」，非華人但持有當地身分證，1999年2月3日首次註冊，地址為元朗八鄉錦莆路吳家村。

據悉，現場民眾根據車中電費帳單，指出實際用車者可能為一位住在南邊圍村的「YIP FOO」（粵語音），更有網友懷疑這就是香港中聯辦新界工作部副部長「葉虎」。
<自由時報>

呢個都深藍嫁

所有行動 文宣post 轉曬去活動台

算吧啦，依一世都除唔到污

令人心寒

根本就答唔撚到
但死唔認錯

推

香港人永世不忘元朗恐襲721

咁既人可以拎10鳩幾萬一個月

屌佢老母臭閪，變香港64！

撚樣政府！！！

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

佢應該令你更心噏，因為佢唔止係警司，係警務處助理處長

721真心係春袋

要瘋狂問721

有時真係唔知點講香港d記者好 記者會進行果時就問d垃圾問題 到人地完喇走場既時候先識狂追猛打

屌，好撚驚變64

唔割！

唔推都入黎睇下
katielaw條港豬憑啲咩因為比人放上連登幾個月內多左幾前follow 最後發埋國難財賣ac拎左成皮？

佢係助理處長 not 警司

百辭莫辯

死仆街

黑心d講有721呢單先穩住民意既基本盤

條撚樣心虛咪扮聾
係答到嘅 仲唔牙斬斬串柒柒咩 食屎啦死黑警
一世為敵

根本記者就要不停問721

支持記者日日問

仲有佢親兄弟係而家三個副處長之一
但幾個月來極低調龜咗去唔知邊度，無出過聲

黑警死全家

黑警有淺藍都偷笑

我反而想問你expect佢會答？

問到警隊解散

721佢地根本一世都唔會答到
追住黎問就得

警隊内分別成立4個警工會，其實係小圈子嚟，質疑呢啲警工會係咪用公帑維持？
每個警工會內有劃分幫派，啲公私權與利資訊就響佢啲幫派之間往來更替！

伸縮棍可能連警家屬都有派發！
有兩把口嘅警帝話可按情況而有權不展示警號，至於話出示委任證呢句講法，係任鳩佢哋變住噏啦！
啲警家屬如亦獲伸縮棍，咁就獲默許佢哋用伸縮棍，打撚咗先拉人啦！

警隊班冚家剷依家已無法無天！
整隊警隊顯然已番去50－90年代嘅狀況版本：『有牌爛仔』！
現警隊薪高糧準福利優厚，且百官寵愛聚一身，並獲權免責！因而成『梟』！

香港警隊內不解散警工會，及不徹底重整架構、不嚴查入職者及其家庭相關背景(尤其政治與行為品格)。
紀律部隊入職條件須審查入職者出生及就讀與生活所屬地、居香港年期呢方面情況，應更嚴加提高門檻！否則香港，及香港人均永無運行！

而家先心up?

日日都問囉 冇得避

新界北總指揮官答唔到
你認你自己有份去打人算啦

仲有葉虎

大家不要忘記

係呀

每次記者會都要問！！！！

根本未答之前問題就唔 L 應該俾佢開記者會

都要繼續問 死穴黎

軍政府就係咁撚樣，佢要你吹佢唔脹，就真係吹佢唔脹

乜都擺到明，然後高層解話護航開綠燈比d細嘅任做

真係無得講

心虛呢

即係佢地都唔講得出嚟住
要等埋上面做決定先講得

癡撚線公司

HKSAR

GTA 遇到黑社會必須用酷刑
呢啲人死不足惜

佢地班黑警計劃出黎既點會查 全部自己人警黑勾結 分分鐘仲收埋黑錢或者調轉有利益輸送 根本就ICAC成立前咁

721 係警黑合作策劃既恐襲黎

丨

白衫淨係諗住打份工賺錢
前線點樣失控, 點樣勾結黑社會佢地知都唔會理

晒撚氣，警謊會

3萬隻狗都唔值幾萬人工啦屌

跟本有槍就惡晒

有時白衫都想做前線

警局就不了
你係外面屌佢地龜縮係入邊不痛不癢
因為佢知道你地唔敢衝入去

屌到咁上下攰就派隻鬼出黎搞事
裡應外合咁捉人

所以圍狗屋 = 送頭
不了

游乃強 、李漢民、李加超、鄧炳強、盧偉聰！

點解你地晚晚都瞓得著

沒忘記中聯辦可疑走狗：葉虎，此人沉落水底！大家記住呀！

點解會覺得搞狗屋就會回應你

link

串番佢：呢d就係你所講正義，公平公正執法